警犬咬傷油麻地六旬婦 右腳受傷送院

周一（15日）上午11時許，一名61歲女子在油麻地覺士道及佐敦道交界被一頭警犬咬傷，該名女子右腳受傷，清醒被送往伊利沙伯醫院治理。

該頭警犬為一頭雄性的德國狼犬，現正被隔離接受觀察。警犬隊正跟進事件。

德國狼犬即德國牧羊犬，警犬隊成立初期，一如外國的警犬隊是以德國牧羊犬為主。警隊網站稱，德國狼犬性格忠心、勇敢、兼外型威武，是警察在巡邏的最佳工作伙伴。

60歲婦襲擊警犬牙齒

發情期係咁，仲要黑警犬

我懷疑隻警犬命令隻警犬咬個阿嬸

又襲警

警隊而家會訓練埋棚牙?

Pish

想問下呢D情況使唔使人道毀滅?

黑警會毁滅個婦人，好明顯佢隻腳放入去隻狗個口

告佢襲警犬

點解要用德國犬，唔用北京犬有冇犯國安法？